台灣手足集資製作反共桌遊《逆統戰：致地與海的革命者》

條宣傳片睇到我毛管戙
《逆統戰》玩家扮演香港、蒙古、藏國、哈薩克、維吾爾、滿洲、臺灣和華夏反賊，發展抵抗組織、顛覆中共政權！

玩家要領導一個革命組織，掃除內部矛盾、爭取各國幫助、發展抵抗組織，兼用和平與武力手段消耗紅軍能量，加速中共統治動搖的「大洪水」之日到來。

或者扮演保衛中共統治的紅軍，以鐵拳打倒一切分離主義與反動派，守護社會和諧穩定、民族團結與國家統一，實現東方大陸的偉大復興，並嘗試拿下臺灣。

或者扮演臺灣政府，一面用海洋國家的力量介入大陸情勢，一面打擊國內的中共代理人與綏靖主義者，用諜報網與隱蔽行動來打贏這場終局之戰。

從新西伯利亞到雅加達，從帕米爾高原到庫頁島，在遊戲中跨越地與海的264座城鎮，合縱東方8國，斡旋7大列強，從共產黨築起的高牆鐵幕下解放祖國！

啲插圖勁有心思
集資夠900萬台幣仲有steam版添

集資數目已達360萬

香港人快啲課金支持下

補返條link

魚蛋?

第一次剿匪就上手

※圖板上有一個香港的小地圖，上面呈現了香港的各個區劃，讓玩家可以在遊戲中光復十八區。香港也可以在鄰近香港的牆內城鎮：澳門、廣州、深圳、湛茂發展組織。

推

要1000萬台幣先有APP GAME
而家得360萬 仍需努力

點解香港個男仔成個MK仔咁

笑撚死
人地隻GAME叫逆統戰
有支那人係YOUTUBE留言叫人地比人揀共匪掃返其他勢力轉頭

唔係MK
係古惑仔陳浩南
以前古惑仔黑社會漫畫電視可以SELL到去中國同台灣
係香港軟實力既表現

好似真係有得揀

玩呢隻GAME 一定要拎兩廣 加 海南島

咪有紅軍

好想試 但之前喺ks買套boardgame收唔到貨
台灣人應該可信過香港人嫁可

好撚正

推唔郁

有同樣既憂慮 佢舊野感覺好似好兒戲咁 不過為左支持都係買左套

不如出隻手機仲好

※遊戲背景，皆非虛構。如有雷同，那就雷同。

你指手機驚?
睇內文
1千萬先會整
依家先幾百萬

好似好吸引咁